個個都想被罷 但個個都朝常出門口番工

那有人

自私撚
你唔去不合作？

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條
如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟
或者等我地出嚟
黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

Plan C 就係 A+B
和理非有和理非嘅不停循環塞爆露營排隊
勇武有勇武嘅死守佔路打狗滅煙

你要罷